小鳩有個肥仔呀哥

佢係 哥C奶

😂

咁佢老婆咪斯拉夫人？
C奶夫人

係男C奶夫

樓主啲思路幾鳩 可以做個朋友

多啲俾正皮就夠啦

小妹都決定一日一個鳩post

點解？

青頭？